仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (86)

頭!!!!!!!!!!!!!!

Lm

頭寒

填巴;

好想要龍帝王 又防綁又破根又3神殺

垃圾黎

所以我先咁想要 襯我

卡

填巴我地仲去唔去3位一體打召龍 好想要隻木

一黎又新PO

你班老屎忽係度互相9Up唔撚煩咩
十頁有九頁都係互相9Up 人地點煩都係講pad既野

冇彩龍玩唔落手。。。。

我都覺

收到wind
老屎忽又比人屌

屌佢地啦，成班阻住人玩pad

大家都好能惡

個練磨好反智

乜有人玩？😨

ok 繼續玩

收爺啦

放唔出ac 咪要繼續玩

Ching 勇武

4346 9665 點解你咁多體既??

打極都有體咁
我都差D唔夠

仲有冇巴打想玩召龍 高登隊

4346 9665

食石回
有限唔比你回咩

LonelyMoon
•

墳巴是咪成日都靜雞雞食石回體幫人？

而家街機玩gvg/街霸都好似唔止7蚊一次

gvg 6蚊 街霸4 3蚊

死mk 熟到咁

咩黎

原來係回緊我

臭虫論 唔識回應

痴線 打機都mk

萬性gay今晚完了

你班老屎忽係度互相9Up唔撚煩咩

光屬有咩野貫穿隊友又係回復TYPE?

係唔係reset咗=點解全部new

=.=*

唔計超覺

做咩

眉清再抽唔到萬性玩龍，就。。。。

有心玩

計超覺常用應該係雪糕仔同光玩?

唔記得了

係 我愛pad

光玩靚仔啲

咩APPS黎, 我又下載唔洗成日問

我無

頭先有失誤，無視左8com盾，搞到無效盾個關打耐左

比人鬧完即驚

啲老屎忽係咁，唔屌唔鬆化

我都無

唔緊要, 我地都安然渡過左 你依家幾多RANK

留名

好

6百幾

你D寵好猛

Pdc

填巴, 佢係咪食左石

唔小心15石中咗愛德 之前抽極唔中要換嗰個巴打慘

吓，好廢咋喎 都冇玩龍，我都係試下火力

木呀. !

我 立即 屌你老母

我 立即 屌埋一份

串過馬撚 唔係乞兒抽中都講出黎

@98乞衣抽中獎圖

終於搞掂一生第一木雷達

想問屙咪清係咪有曬98啲罪證？

下抽就中 抽多一野啦
我之前抽10石抽咗2pack冇限心情都跌咗落谷底

係

有

👍

Mo曬石

呢啲柒頭收返埋啦

我叫你柒頭眉

眉狗很清楚抽金這個責任

佢抵啦, 食粒石有木雷達,
我今日打到仲未有過既暗雷達同木雷達

你有無諗過人地唔需要隻寵

咁佢食粒石唔係為左果樣野係為咩

好心墳bra就睇人幫

如果下下都係睇下幫咁我仲洗玩PAD咩? 你唔試下一個人打召龍?

成日都一個入去斷打

PAD真係比你呢D老屎忽搞彎曬, 靜係得你一個勁既?

享受下同人一齊通, 人地又可以享受同人一齊通關既滿足感
PAD出協力就係為左咁,

幫你囉

屌你老母臭系
食粒石當人老鳳咁

台煮又中

可惜搵唔番佢, 我地缺一個之後佢亂入

啱阿最好pad執柒咗佢

想問下蛋龍係咪改左每日都有😃

成半版block左
發生咩事

有冇Ching carry我過3針

無左錢關搞到要去日本執蛋龍關清體

係憤巴食石

下下都block
兒登比你呢d老屎忽搞彎曬

牙立今日好搶口

應該唔係啦=.=

唔係 係亂入嗰個食石

剩係block左眉清同刁

咩隊

幫你quote比眉狗

愛德？

清完11月任

準備all in蛋龍😤

試下 砌隊先

火魔女唔係可以輕鬆刷咩,但好似要有雨宮蓮先穩

兩隻都冇

點解lv8 咁難

冇玩年幾2年pad,打唔贏宜家d關

4629 7320，我都唔知我個隊得唔得，試下先

有冇高手砌到b隊

抵

比人踩到條尾

唔緊要

我地無課進度係慢d架啦

邊條

Bam左😔

7月11?🤔

點解被BAM? 睇唔明日文

我都想

白盾

有火魔無雨宮. . .

山本覺得佢太靚仔

Sor,好多失誤，搞到我好撚怯
Btw,thx

白盾隊員萬聖玩龍好D定係光玩龍好D?

你地入左3針拿? 我未通關

bam到7號呀
btw呢個係遲神個ac?

光玩繼萬聖玩

過咗啦
你係咪都想過

請問依家零龍有無用

想 我個3針仲係NEW

有，多多都要

咁姐係邊隻重要D

想過裡雙多D

念緊換大筒筒定係光玩好

無
遲d桐狗做隊長可以其他隊員繼既

裡極我自己都顧唔掂

你有防綁武咪萬聖玩龍囉
無咪光玩龍

岩岩入返坑 想問暗隊點組？

宜家d lv8次次難過lv10

抽埋神up先講

繼續抽下先 無乜隊長料

有冇執行牙

執行穩唔穩? 未打嬴過

咪尾 我成日傾pad

Up 錯圖

咪啦

應該穩掛 不過我未升好d隊員

佢改圖

下下都叫人抽蛋

靈央 中間有破神機 奧丁龍已經夠玩了

我搵返3張

有呀 岩岩up錯圖

Sor 未中過靈央 唔sick ball

有執行咪砌執行
擺轉生暗天 神爸 孖妹嗰d

你啱

想問神爸係邊隻

伊邪那岐

執 執 靈央 暗天

好想要執行牙

唔該哂咁多位巴打
睇到好多名都唔知咩黎
睇黎要做下功課先

D執係咪咁易抽個個都幾隻

我都想知

果張防綁卡難抽到痴根

任抽ga

真

你白盾隊要回type 咁梗係光玩

係, 但我未出換寵system之前賣左好幾隻做mp

我抽唔撚到喎

成班重課狗
我執行首抽
呢個神up先抽到第2隻

真 對上一次玩果陣仲賣左隻

我係風神成堆咁衝埋來，痴撚線

是咪咁樣樣

好野來 我重未抽過

靈央換醫女

好在有水魔女頂住先

大把替代品啦

Hoball

No

依家D降臨野野升幾十下
諗住開多個賬號協完再換可以打少一半
打完先知唔比換

好耐冇玩 而家升技唔係用喇叭喇？

咁咪打d喇叭換應該輕鬆過打降臨

宜家有冇話邊關可以刷經驗最多？

無彩龍 係咪唔應該換白盾

裡極

識咩呀你

差唔多
差隻醫女

但係呢家未有醫女住, 要等下1次佢開

11月上級最頂咪醫女

靈央雖然技廢但cd夠短 覺醒又靚啲
個破根又唔駛超覺

唔曉變心既破根

比著我都係放靈央 唔放醫女神
大丈夫當然壓回直沖

10com個個靈央擺落艦長隊應該好好打

廢你老眉呀

醫女有排都未升到, 用住靈央先

是咪想直揪

好想要奧丁

抽

眉清乜都想要好貪心！！

肯出黎打未

我刀國

Mo duck 抽

喂！！
我地同一條船架！！

不過我都想要！！

法國奧丁真係全能到仆街
血攻回樣樣有
又有得解綁解封覺

坐左幾耐

剛回鍋 不好意思

1體所持 唔講太多

收皮啦

呢位ching同我有啲咩誤會？

所以我想要多隻

有幸抽到請珍惜

@98

戴綠帽都咁開心

一隻綠奧都未抽過

又想屌我

都係無野了

桐狗最豪既組法有冇得同愛德比

無
桐狗垃圾嚟

無 同幽助比都無

幽助XD

想要

你幾時開始玩

8月中

新手

米笑

Bam

呢個pool痴線
啲魔女一車車咁送比我

原來下半執先有up

係中既冇up都中 係唔中既有up都唔會中
利申 唔中

想問下我契哥牙眉係咪到

牙眉招家人

系 佢招fd子同家人

8月中玩仲勁過我 我玩左成5年

5見你on-.-

萬聖時女換唔換好？
利申有木零龍

咁你咪牙眉契弟

成日on

係 佢上次條酒店錢仲未找

你有水著孖妹點勁過你呀

有幾勁其實 我好少用 淨係得3倍

no.

i mean 3倍傷覺醒技 雖然好多種類都有

有兩種就9倍好似係
同埋簡單 你仲有埋魔公女

佢勁定銀魂勁 如果係孖妹咁我就轉用佢算啦
魔公女又有咩勁

牙銀吹大左
魔公回4格心回幾萬血 4血隊入面好勁

刷到水魔愛德艾爾暗咖起手

無隊員呀

依家唔興用心豬回血了

咁興咩

用奧丁武開技or自回

叫牙介比返比人買未

木馬大家換左幾多隻

[img]圖片網址[/img]
咁樣得唔得

前後1
淨低換曬精靈王

水龍女do what

水時

唔夠水隊員 我再cap多張 睇下轉邊隻

屌你車晒上面果堆入愛德已經好靚啦
遲d買隻奧丁龍已經完美

用黎打乜關先?

唔知呀 乜都打d
btw 你好似孖女好勁

走水時水龍女
入水天雙子 超覺魔公女

睇你水天鐘意超覺防綁定7c
水天超覺7c
都算係一隻可用既水37c

水天雙子即係邊隻 3483?

兩隻黎
水天使
水北歐

以依家地城難度黎講 孖女當然好勁啦
火同水其實一樣 取其功能
水唔夠腳搵火屬隊員 再無搵其他屬副火副水頂替

學到嘢了 啱啱入咗隊 thank you各位大哥

聽日終於可以大大聲講一抽讚蛋

眉狗終於都抽到大獎

讚蛋

有咩問題

點解 聽日有咩抽

直葉

又無8蚊雞

求抽蛋必出鐨攻略

鑚牙傻9

串我大佬?

屌你抽8蚊雞一定出金啦

切磋下姐

No燈oj?

唔燈邊中讚

讚美大仲寶寶得鑽蛋簡稱讚蛋

不過你反大介唔會中

你以前無咁惡 發生咩事

個bug累事 連登ac都比心爆埋

Cap咗你個反大介2

咪屈3Z大神

抵啦

誠實吧

好對唔字

想同直葉造愛 有咩方法

屌屋企個馬桶

梳
剛剛改返反牙介大聯盟2了🙇🏼‍♀️

眉狗傻架，3z 唔好痴佢太多

Hi

佢唔係你條o靚咩
教下d細啦

ok

Hi 課2400嗎

小妹新玩 唔課咁多住了

屌你老x

ho ball

Sick ball

初到貴境就比人hey0

返去國服了

到底天央勁喺邊方面

好凍 攬住我 唔好走

平和太郎打成10 鳩幾個鐘pad
痴撚線

佢有次連續打3日
每日20個鐘

依排有睇佢直播玩
好撚癲唔悶架咩

睇佢轉珠當玩JOR
石都唔使課

屌你老眉

發生咩樹？

屌你要理由？

愛你不需理由

想問問依家有咩關可以打木宙?

王之宴二人協

屌你老眉瑰啊眉瑰啊我愛你

有愛

pad專家

點解我搵唔到

搵到了

眉清唔好跟蹤我ok？

佢係咁變態

不嬲有
98先係
我pad C+偵探

講緊乜

牙眉個新名打漏左個g字

呢d大家都知 唔洗特別提

今次個一度精靈王有無得揀要邊隻架

入去撞

牙眉可唔可以唔好追擊我
我有啲怕羞

琴日睇個陣又無人留言又無製成品
即刻出返去了

原來個po 1日前 我都無留意

@

牙藍轉珠發發聲 點跟

我新手嚟

我想問d彩幣除左其他時候希石仲可以換咩

除左希石，其他時候

換精靈王=on9
虹coin一定係拎黎換寵
宜家就有隻木馬奧德修斯，之前9ho自己合作都有2隻野可以換

隻合體蟲龍或者風龍王究進有冇得直接打返來???

新手入坑係咪夠哂做？定係等桐人？

矛體

無,要自己進

有冇巴打借隻工龍黎用
順便加個fd
310 827 702

夠 SAO可以唔洗抽

屌 刷極龍果關都唔出識郁龍果

屌撚柒鳩你班老屎忽

MP 買

舊AC好耐之前送咗比FD，而家見有新白盾所以重玩返
想問而家玩回隊有咩係必要？有無降臨寵一定要打返黎

十萬mp一個

唔抵牙

跟

屌你老母打廿次雙三都冇蓋亞龍 好嬲

SAO D寵到底有無超覺醒?

無

彩龍玩龍都係抽

但佢又有110LV

有冇人陪我打 我用愛德打緊

得光屬果隻玩龍喚士

直接召龍啦

未打過 求帶

超覺前提係上得110
但開左110唔等於有超覺

同你打場 你開 加多個街人

Thx 巴 3526 5806

Fun fun

應該pass 同帶丁龍解覺

就係要蓋亞龍黎升丁龍

遲d再打

未升都可以用住先
最後水屬黎既

愛德華洗唔洗換多隻自繼

貫通7c心追有無懶人圖 難到

冇玩兩年 知道自己id係乜，想問下點樣拎番個ac 印象中都4xx幾lv，唔想重玩

好彩 明白

我想請問下港版點save game?

搞定了

感激，希望拎得番

重拾興趣‼️

剛回歸 有個金幣換三隻野邊隻有用
59w mp換咩好 有濕龍同同月讀龍

Mp買奧丁龍
3換1 換白盾/雅典

回坑想問 醫女呢隻野係唔係要佢dmg
297個覺醒要邊個好

醫女超覺半血 3半血有時會大力過執行
而家係執行隊少有龍殺手

但如果無其他寵有防封條都係簡防封
例如阿拉丁

Chai team

暗雅定呢隻好用？

暗雅輸九條街

明白 原來咁勁

我而家有執行 執行 路西 黎緊出就打返隻醫女 月讀龍

有冇咩好提議

醫女唔進化前仲靚

咁換光雅 我冇咩回type

有時間，唔急住換，抽埋10石機再決定，加上間雅光雅冇咩衝突

月讀龍冇用

換天枰好D?

有無神爸

矛

而家部機多到你唔信

唔信

依隊點睇
執行 路西 魔王路西 月讀(遲D打醫女) 神爸
另外有多一隻路西拎黎比寵繼技定做埋隊員好

love u

5好

抽左10下 好多重覆
原來我光神type好用都好少

順帶一提 墳爺好好人 幫我換哂兩隻暗蟲龍

我暫時冇乜用 有多

凝聚力個padguide 係唔係冇更新？見佢最新去到究進yogg

用Kaiboard打ios第一個建議字係凝聚力

都唔係直行嘅

你哋覺得醫女神刷滿技好定係食喇叭升爆佢？

直行要2隻光魔女 gun5到

砌到隊又搵到人同你刷咪刷30隻

Gun到 俾條片嚟

你叫遲仔比隊你算啦6清

佢嗰隊我無光巨嘛

會唔會落夠3隻執行

又唔係俾你用

走啦 pad唔需要你

啪喇叭啦 留黎做帛金咩

利申出完隊打左5場 全部喇叭升技

抽左300石都未見到佢 ，近呢幾次佢有up我都抽左二三百石都係一隻都冇

我明

填巴好似無咁早起身幫人

又扮野？

條撚準未

準備好未

邊位清地鐵轉lv8

唔好影我ok？

SAO日版先有？ 港版冇？

算啦 之前都刷左50隻

你係導盲犬？

唔好扮
佢無回post

臭雞直葉俾狗屌

又1pack全金 我屌你老母臭閪

必中直g

有無人覺得呢次d配音幾高質

9抽全金

邊隻係大獎

1石加1抽竟然中桐狗

7抽兩桐人

90石3桐人2詩音
拎晒黎換ar c la

光頭佬

個率幾好
一pack單吊公廁

btw乜又係你

一車車

好波！

屌你老母唯一一粒鑽強係路人牙直

你心地唔好

唔課龍珠了

桐人求加103 129 618

@💤

今次抽得好好 唔反你

屌啦星 港版點轉日版 ios用家

消覺醒無效嗰隻鑽蛋係咪可有可無

20石送果下中公廁娜

我中直雞

求救 想抽sao

8 抽得絕劍 想要kirito

一個公廁都唔中
全部金蛋

唉

收到風 牙遲哭4jor

兩抽阿絲娜
原本仲諗住唔中即刻換

ios要轉日版store再單日版pad

4抽亞絲娜 換埋kirito就收手

轉左啦 down埋 但係都唔得
係味iCloud 問題

SNS引繼咪過到個AC過去囉
做乜鳩

港版冇sns

好撚頭痛

咁咪引繼碼囉,都唔洗返港版架啦

有紀正牙
想抽
桐狗不了

6抽全金
想課6*包了

ios日台互換要唔要等30日？

6星包中桐人

引繼碼唔係for轉機種咩

有無人要

都可以同係同機種引繼
不過提下你，ios 同左引繼碼，個048會變左

轉ios港日都得

咁樣應唔應該換公廁娜

有名你叫公廁

換囉
牙廁幾勁
把劍

咁係味姐係電腦換好d?

岩岩重玩返 想問點拎石/肝石最快

買

課金

課完$28+8 中火sb 武

sb係傻逼？

其實SAO邊忽勁?

唔識

光頭佬好正

有冇打邊關快點拎到石 下下要初級打到超地獄

一換就要變劍，慘

如果將來換彩龍，二獎計唔計？唔記得上次條公式係點

勁在精美語音

彩龍係咪要7星限換?

Gay

垃圾機 抽10石機都無咁嬲

橫掃機械諾亞

聲都值回票價啦

光頭佬開技

女人就是劍

岩啊，出技個陣有人嗌喎，士氣即刻提升幾倍

我隻c奶去左邊
2pack 1粒鑽都無

有紀勁咩
用返雨宮蓮咪仲好

Fb好多甩鑽

橙

雨宮蓮有賓周
有紀唔打得都睇得
仲聽得
仲要真係打得

想問下右上角個HP+係點裝？
好耐無玩 最近玩返

收到瘋屌你老眉都好多甩

絕劍勁喎

眉清抽左未

靜d啦你

有邊隻要換

組隊版面右上選的

詩奶呀

禁上面達成報酬

組隊個到

傷心2抽

又2鑽

編隊 隊長上面揀

又用miru

屌，我以為佢問點拎 柒左

五抽桐人 換埋廁娜
零課金又齊兩公婆

詩乃張圖靚，諗緊換唔換

2way唔入流啦下話

屌佢 我想要桐狗姐

No尾

有幾隻

我做證， 係2鑽

一pack3 鑽

必中pack中桐人
可以二刀流了

佢呢隊入醫神好似唔係好夾、？

請問係咪日版先有刀劍

換唔換桐生/c9好
亞絲娜好似都唔廢但係

嵐龍係咪上本體冇咩用？做成武器比較好？

首抽究竟有冇鑽

謝謝2位

中大獎了

唔好呀

點會 ，最厚血追打寵wor. 得一隻唔好轉武

弓起‼️

g

大家有無人有大地龍/ 大地龍希石 求兩粒/2隻

我只記得係活動大獎

好 咁我留起佢

葡萄 想要牙直

想性交轉運 拮邊個好

詩乃可以點玩？ 變武裝入執行？

我

第1抽就係直葉 今晚又要同佢洞房

抽唔中唯有換

彩龍係限神都換唔到 要5隻節日大獎先得

火波女隊員或者

你好似有性病

邊次垃圾活動要7星?
記得有次要用大魔女個啲
仲要5隻

7星限/節日8星

好似就係
要用大魔女個類7星8星限
仆佢個臭街個時仲想換鬼龍

見到你呢句就走咗去追 15石搞電

又15石 DLLM

屌啦 想要有紀
又想要牙廁
桐狗就不了

佢係有

@眉

下次到你

換隻玩龍比我啦

桐狗呢 我升完法國呢
真係好撚好撚廢

暗果隻女人 作用係咪暫時未發掘到

填巴: 想問你有無大地龍/ 希石 我有有隻丁龍好需要

暗魔女擺明係桐人vip隊員

清你部手機咁斜嘅

類似幽助
但又無得同幽助比
挽鞋資格都無
倍率低啲，無九筒
多1，2秒都改變唔到啲咩

你好彩 我有

呢隻武器好似好有用

你唔好彩 未夠30日

抽唔到同人點算

可摸耳留個id carry

抽到4363起手得唔得

大家有無大地龍/希石

有冇人你add多過30日 我俾佢 佢俾你

大把人想要都冇。。
愛德隊嵐龍好好用。追打，做水位，撐血令愛德個血線高d
0幽助隊又用得。
基本上光隊水隊龍隊 唔係要埋暗或木做發動條件的隊 都會放嵐龍

你
我地高登果陣都add左架啦

力水同血都少一大截
仲要冇九筒 真係好撚冇用

給我撐四秒

高登嗰陣我都唔喺po度

有!

填巴我以前有加你 好有印象

174487745

來吧:

都係1.5三圍
不過天倍率低啲

你有幾多個ac

抽到公主直 精神

牙直可以點用
用佢換野又好似唔係咁好

邊個係你

抽一隻賣一隻

其實佢出啲甘既關 以後啲labaw同炭仲有咩用

一

啱入隊嗰堆好難谷血 好似係

掛緊白盾

我好有印象有加過你個name 但玩玩下唔見左

好女仔

你del咗我

不要再說了

岩岩用左場有紀
大力過火魔女好多
但得好短轉珠時間同好低回

咁仲有大把無咁既關
堆好用既降臨寵又煩到
咁咪啪laba lo
聽講好多課長因為咁易升技而棄驚
三倍速仲起唔起到?

你有冇add眉清嗰d呀 我俾佢地 佢地再俾你啦

公廁眉應該無人無add

Mo

有呀以前、果啲比人del曬

基本上2016前add都比人del曬 積左太多因宛

XD

有冇人可以幫下刁兄

大地龍太難擁有

已ADD

抽完直葉完左心願有d想棄驚了

進左丁龍都唔知今邊隊
我好多隊都無位擺丁龍

邊個係方力申懶腰 cd-rom?

佢把武咪有回

挽留

想幫，但係未add過，要等三十日

呢個名好似見過

邊有add你

拮左牙立

Miru

法國直雞好廢
乜隊都入唔到

Ios課金問題
我apple有個日ac 港ac
以前轉返港ac就課到金 呢家唔得
仲有咩方法

隊長勁喎

新手想問C奶係咪可以收汁痕皮

嗰陣喺日本便利店睇到張itunes card 心動忍唔住課咗 結果搞咗我成日 第一次課要send信又剩勁煩

199417441 加左留番靚名

我係鄧麗欣含王子

即是今次桐人同公廁都唔得
咁唔換好過

Added,個名係yura

個自己做自己朋友都幾煩🤔
以為剩係set個隊唔用得
原來所有隊都唔得

可摸耳留埋ID

好鳩

0課邊有石抽多隻做朋友

55

sao邊隻大獎

收嗲啦

你係咪好撚好打啊屌你老母

去信和買張日本點卡係日版pad直接課咪得

換個兩個gay 佬未有究進都勁過晒成個pool

然而我冇愛德亦都冇幽助...
隊長得塵魔 白盾 鬼龍...

申請張JCB 卡

愛德重有機會‼️

換!

15石！

鏖魔隊放嵐龍 都可以阿

岩先睇YouTube睇實測，好彩未換桐人姐 廢到

又上左熱門

人氣轉珠‼️

屌 好後悔留桐人然後用詩乃換野

大獎係公廁武、直g同有紀

真 換公廁好過

係6c果到比個25%減傷就可以直上一線隊長,
或者暗水加減傷都唔差,可惜無

呢個珍

應該同幽助差唔多？

岩岩DL返黎玩 隻光玩進唔到 化

有無清可以留個id比新手add

除左白盾
其他兩隻都可以入

高登貼圖三言？

真心唔到一線。。冇減傷個血量得6、7萬 。
但主動技都好勁ge 要貫果有得加c 不過要配貫隊友

係執行太屈
根本倍左血唔應該有減傷

167 048 598

清你唔係GAY就係ON9
C奶咁勁都換

係我呀巴打
不過平時做cd rom多

8蚊乞丐抽中桐你 第一次中鑽

差好遠下話

唔勁都留返黎j呀

我覺得幽助勁一段

齋講力水

兩隻換走咗一隻姐
不過其實都唔知可以拎黎玩咩隊

ADDED
1011

全方面差好遠

山本快d抽蛋改下佢

隻桐狗公廁c9出成咁點用

金春係邊個

其實好早期 龍機博士已經係倍血有減傷 但果時冇回血手段。
一係就極醒龍女有倍血有減傷 但攻好低

執行有倍血有減傷有高攻 條件只係80血下。。

都差好遠下
好似係
一個13.5一個15

愛德隊 無彩龍 換唔換埋細佬好？

細佬應該唔係必須

你好

唔係我黎

光木屬少勁野

2400羊包出直g 你老母牙

奧丁龍

我都加左巴打
有冇多D巴打可以carry下
樓上墳巴滿左
117891592

木屬依家入雅好過啦

佢愛德優先考慮主光

冇心追手指

三倍係鴨 雅典娜係雞

咁光水入咩

有墳巴carry

收嗲啦屌你老味

心追用開玩龍 無嵐龍

有萬聖玩龍加防綁武我即入

幽助囉

幽助？立花？

把聲好撚難聽 部電話仲有陣臭味
換走左了

幽助/天央/寧寧？

Rich到 直接換電話

邊度刷加蛋快？ 唔夠洗

係追求完美就唔換 等金雷公

課金一車車送畀你

你部電話本身就臭 你陣毒撚味

課金 10gay 賣

好心就賣
用隻雞換野

又有

就係麥道舞 所以連換都未換

佢乜都有

我8蚊戰士嚟

咪踢爆

換未

離地討論

下星期有星寶夜空
4星期後有友情抽加蛋

咩嚟

人要得到就要付出
而家成個鍊成陣都畫好左

?

未 有咩提議？

10石gay牙

咩名

98

金雷公 ？？？？

哪有錢 你老眉

等99體或者30+降臨協力

有冇人可以幫手開場暗機龍同光神秘龍

ok del jor thx

又唔滿意

雷狼龍 應該係

光

唔好。。。

Add咗巨頭
名係Yura

認真真係無咩資源咪學台仔
而家開10幾個acc 加曬自己
30日後就供曬d297 過去主acc到

唔係技術地下城就有咩

.gun

我意
隻2名係叫金雷公無錯
但完美乜鳩😂

鴨仔

好完美 咁撚勁

又串

Me jaga

++

廢能到 抽到刀喊3聲啦

我新玩返未推技術關

系 講得好

乞衣咩，直接抽返黎la

你要既話我掛把武比你用囉

你試下再add我

玩pad唔做乞兒點玩

223 440 939++

好似quote錯

抽到有

你抽5到

乜都有

好波 引蛇出洞

我開 咁岩都要打
7504 7684

119955520

雅典娜啲臭g唔屌唔得

1字頭

垃圾pool

3773 1637

add jor

唔該晒

比墳bra del jor

5緊要

金春

10石機係唔係只可以用節日大獎換 唔記得左

比你del埋

魔女個set 同 節日8星
好似？

係 魔水系列+節慶8星

可以而家白盾嗰set都得

可能*

咁我果堆玩龍零龍咪無鬼用

不嬲都無用

想問問火魔女用呢d腳o唔ok? 定係要換多隻絕劍？

343705781++

ok 換曬d盾走

換詩奶

躝

下次出10石機睇下得唔得 我都想換走雅典娜

明明娜>盾
ana盾仲勁

點跟
用男亂馬好似勁好多

2018仲有技係轉走心珠又唔回血

配絕劍人力d

白盾-,-

諗起整唔整佢把劍好
加回幾好用

用嚟換節日8星先

又真 20隻6星就可以換一隻
幾抵😂

有多先整

有時抽唔到 冇計

課唔課百幾蚊嗰個好
今個月零用錢

星爆...

多隻入隊又好似勁啲

冇男馬
定用呢隻gag野？

換唔換好

換唔換絕劍好🤔

解覺唔解綁

零龍

add咗

如果火魔女 零龍 玩龍 絕劍 漂龍咁組點睇

要解綁做咩

咁條隊就變左咁

係好唔好換隻絕劍落隊 or 絕劍繼絕劍玩姐

手指

解完覺綁你隊員

無火零龍玩龍
有既話緊係好

亂馬退左咪有男馬

課長點砌都勁啦

咁重開到技？

通常你都gg左

機種變更
之後會有條msg sd俾你
cap圖 再去日版down返隻game

隊長 打錯

係因為幽助太勁

絕劍裝2way武啦

封你覺再綁 就當你隨機 綁中解封覺果個味又係食屎
解唔解綁有咩分別

所以冇精美語音

拎桐狗同幽助比 笑死

等禾都留下個ID先🤤
307 543 692

火2WAY好似得一隻
不過係6星石GAY洋傘妹張卡
貴撚到呢

公廁同直g者係咩？

劍人二代

雞

有無廣東話配音先?
無既話日版把聲係點都唔知

10石隻水火心陣

買一石特惠package中左桐人，不過好似唔係好勁

火武器都係2way

邊隻 ?
火U武裝仲有第二隻咩?

幽助開技：等我埋你單！

水屬黎
但洗版有火珠
袋住先

火武器多到你唔想繼都仲得

火U無啫

有你同我食曬佢

我隻桐狗呢

仲有邊隻
我都無點食

輕鬆中

第二代火劍人

一車車架喎⋯⋯

😒

一路啲人同你講武器系列
你話佢會轉光屬唔計我又吹你唔漲嘅

原來係佢
火劍人GET唔到係乜
不過無

火屬武器u 應該得2隻

火遮女唔會進做武咁拆墮呀？

想問下家陣如果想升RANK回體應該打邊關係最多經 唔計裡雙, 因為唔夠打

仲未上過場 😂

3針

星期六日打塔之番龍

26號先android 機轉番iOS 要30日先得
仲有冇其他計

拮咗遲囝

一時間GET唔到係咩黎
不過睇返10隻係無佢
聖誕版反而有

絕劍一串火求其三四com都千幾萬
幾勁

重玩返 個倉都有排執

肯accpet我未

accept咗啦

唔加放置人士

你歧視？

Mo 但唔加放置人士

唔accept 6 會比佢同d老屎忽批鬥

好惡

Play store版冇桐狗抽？

詩奶變武器比邊個用好

啲老屎忽幫新手姐

抽完直寶之後想重拾興趣

我拎黎做隊長
本身自己都有火魔女
試過曬幾個組合啲火力
發現火魔女+有紀最好用

2隻ACC都中牙直

實中愛G..

係 港版仲抽緊鋼鍊

各中一隻桐人

中到全部刀系公廁

係
單隻火魔女加秒同回好夠

想換絕劍，但無乜token, 有點換好？

亞斯娜都幾廢

火水奧水契

閃光亞斯娜喎

全世界人都淨係想要佢把武器

新整個轉區account 課金專用
轉區前記得dl日版pad
我轉區account今朝都仲課到

有時會block左

幽助都無啦

其實幽助都只係贏九筒

見啲人撐到七萬血打成億傷(唔係白字)

張圖都贏左啦 見到桐狗個傻鳩樣就想笑

sao話晒世紀神作

佛心game

係
桐人6c已經得
繼自己有3u, 3u 二7c 都大力啦

睇你中間點砌
咁幽助都有光屬隊屈7c優勢，光屬7c多到唔識簡

平衡呔己經贏左啦 講經咩

桐狗點組？

幽助隊砌到識飛都仲得

暗隊九筒又秒到padr我得黑奏真姬，食到龍killer

收到份禮物係大家凳底
中獎嘅請回覆「中獎」

比較夾既係呢d

中屎

暗魔女

廢到，極3都唔知過唔到la

1001

雀狗ready?

依家啲隊長下下百幾倍又BUFF 3圍
求其砌都可以屌打裏極

教未

唔會掛
極3訓住都過

有冇邊關易拎水華龍

霜帝龍

我自己加佢點計。。。

希望活動完左仲見到人掛桐狗

有冇人可以幫手開一場黎打吓

宜家都唔掛啦咁樣衰 仲想頂到活動完

真係崩崩地

SAO有邊隻係獎

抽多隻啦 2018年喇仲依賴朋友

單機GAME

就黎1001又出現

換果隻eugeo

但三人協力成日都遇到啲人騎騎呢呢

揀場入咪得

搶到唔開POST

990

垃圾

唔好阻住大家傾PAD

傻閪

雀狗MON緊

@MING

WOW

I

T